中槍記者25秒訪問影片字幕添加

我用空殼ac po既
佢原片冇字幕冇剩
所以幫佢加左英文字幕
稍後會放埋reddit
見到既幫手推推
冇入TG group但會做野
btw勿相認
因為輿論戰最重要既就係受眾睇得明
所以決定用有限既英文幫下手咁

推

Push

呢個唔係記者
係老師黎

依家訊息唔係話好流通
佢既身份唔重要
但最緊要係知道佢係香港警察濫用暴力既受害者

巴打希望你唔好介意我拎左你段片up去自己channel
呢個時勢我想盡快backup哂d片推出去

推！

冇問題 最緊要係觸及率
冇人睇到既話 我打論文都一樣冇人睇

我學校嘅前教職員